連登仔咁擁護孫姓暴徒，點解唔沿用佢既思想？

革命尚未成功，同志仍需努力

北洋政府到依家都冇成功過建國不成仲要比人搶走，憑咩叫國父

最少都要學佢真係搞革命先啦

唔搖返孫暴徒枝旗出黎用？

驅除韃虜 恢復香港

驅逐共黨，光復香港
果然一脈相承